是日葵廣小食 餓撚請入。。。

黑松露小丸子

幾錢

40蚊8粒

咁貴

嬸嬸rich

章魚無雙好啲喎

係呀，放工口痕去買

Oreo碎黎

未至於垃圾但麻麻地，可能配黑松露唔夾

Mamaday

今日返工好累諗住食啲好野獎勵下自己

有冇食冷麵？

喺邊層架下次試

Oreo碎要40蚊不了

黒松露咩味㗎嬸嬸？淨係試過shake shake 粉

李詩韻

想食但唔食得

唔識形容，覺得幾鹹

無紫菜碎

原味好食啲

葵廣有40蚊大把選擇啦
點揀都唔會揀呢個

好耐無去過 對上成五年前

我唔識呀，次次去都係食又一㦸咋，咁啱行到嗰個位見到懶特別嘅小丸子就試下

我成日去葵芳但好少喺葵廣買小食

3樓定2樓果間？記憶中好似30已經落到樓架喎

以前夾糖十蚊一大包

吉妹hello
好唔好食

三樓行到尾，有拓餅食嗰間

我好少食糖

抄下面個間章魚燒既

Hello
麻麻地咋，黑松露加沙律醬唔係好夾，同埋都幾鹹

下面即是邊間

屎

依家Ｄ糖好貴，食開心餐仲好

食懵你啦咁平有咁黑松露呢d係炭加香精整成

吉妹

唔得啵

落一層貢榮對面個間正好多

啲黑松露靚嗎

美人b

係

成日掛住食開心餐

所以咪唔好食

弘b

係麻麻地

下次試下先